# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: admin.py:53
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-17 17:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: admin.py:58
msgid "Credentials"
msgstr "凭证"

#: admin.py:61
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: admin.py:64
msgid "Session Management"
msgstr "会话管理"

#: apps.py:8
msgid "OpenID Connect Provider"
msgstr "OIDC提供方"

#: lib/claims.py:122
msgid "Basic profile"
msgstr "基础配置"

#: lib/claims.py:123
msgid ""
"Access to your basic information. Includes names, gender, birthdate and "
"other information."
msgstr "获取你的基础信息，包含用户名、性别、生日和其他信息"

#: lib/claims.py:150
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lib/claims.py:151
msgid "Access to your email address."
msgstr "获取你的电子邮件地址"

#: lib/claims.py:163
msgid "Phone number"
msgstr "联系电话"

#: lib/claims.py:164
msgid "Access to your phone number."
msgstr "获取你的联系电话"

#: lib/claims.py:176
msgid "Address information"
msgstr "联系地址"

#: lib/claims.py:177
msgid ""
"Access to your address. Includes country, locality, street and other "
"information."
msgstr "获取你的联系地址，包含国家、地理位置、街道和其他信息"

#: models.py:44
msgid "Response Type Value"
msgstr "响应类型值"

#: models.py:58
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: models.py:60
msgid "Owner"
msgstr "拥有者"

#: models.py:66
msgid "Client Type"
msgstr "客户端类型"

#: models.py:67
msgid ""
"<b>Confidential</b> clients are capable of maintaining the confidentiality "
"of their credentials. <b>Public</b> clients are incapable."
msgstr ""
"<b>机密</b> 客户端能够保证凭证信息的机密性 <b>公共</b> 客户端无法保证凭证信息"
"的机密性"

#: models.py:69
msgid "Client ID"
msgstr "客户端ID"

#: models.py:70
msgid "Client SECRET"
msgstr "客户端密钥"

#: models.py:76
msgid "JWT Algorithm"
msgstr "JWT算法"

#: models.py:77
msgid "Algorithm used to encode ID Tokens."
msgstr "用于加密身份令牌的算法"

#: models.py:78
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: models.py:80
msgid "Website URL"
msgstr "网页URL"

#: models.py:85
msgid "Terms URL"
msgstr "团队URL"

#: models.py:86
msgid "External reference to the privacy policy of the client."
msgstr "额外的客户端隐私政策"

#: models.py:88
msgid "Contact Email"
msgstr "联系邮件"

#: models.py:90
msgid "Logo Image"
msgstr "Logo"

#: models.py:93
msgid "Reuse Consent?"
msgstr "复用授权"

#: models.py:94
msgid ""
"If enabled, server will save the user consent given to a specific client, so "
"that user won't be prompted for the same authorization multiple times."
msgstr "如果启用，服务器会记录用户对客户端的授权信息，用户不需要每次都授权"

#: models.py:98
msgid "Require Consent?"
msgstr "需要用户授权？"

#: models.py:99
msgid "If disabled, the Server will NEVER ask the user for consent."
msgstr "如果关闭，服务器将不会需要用户授权"

#: models.py:101
msgid "Redirect URIs"
msgstr "重定向URI"

#: models.py:102 models.py:107
msgid "Enter each URI on a new line."
msgstr "一行一个URI"

#: models.py:106
msgid "Post Logout Redirect URIs"
msgstr "登出后的重定向URI"

#: models.py:111 models.py:164
msgid "Scopes"
msgstr "授权范围"

#: models.py:112
msgid "Specifies the authorized scope values for the client app."
msgstr "指定客户端的可用授权范围"

#: models.py:115 models.py:162
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: models.py:116
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: models.py:163
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效日期"

#: models.py:187 models.py:206 models.py:242
msgid "User"
msgstr "用户"

#: models.py:188
msgid "Code"
msgstr "授权码"

#: models.py:189
msgid "Nonce"
msgstr "随机字符串"

#: models.py:190
msgid "Is Authentication?"
msgstr "是否为认证？"

#: models.py:191
msgid "Code Challenge"
msgstr "授权码验证"

#: models.py:193
msgid "Code Challenge Method"
msgstr "授权码验证方式"

#: models.py:196
msgid "Authorization Code"
msgstr "授权码"

#: models.py:197
msgid "Authorization Codes"
msgstr "授权码"

#: models.py:207
msgid "Access Token"
msgstr "访问令牌"

#: models.py:208
msgid "Refresh Token"
msgstr "刷新令牌"

#: models.py:209
msgid "ID Token"
msgstr "身份令牌"

#: models.py:212
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: models.py:213
msgid "Tokens"
msgstr "令牌"

#: models.py:243
msgid "Date Given"
msgstr "授予日期"

#: models.py:252
msgid "Key"
msgstr "私钥"

#: models.py:252
msgid "Paste your private RSA Key here."
msgstr "在此粘贴你的RSA私钥"

#: models.py:256
msgid "RSA Key"
msgstr "RSA密钥"

#: models.py:257
msgid "RSA Keys"
msgstr "RSA密钥"
